有冇人知邊到嘅天台係比人上去

快啲落番黎咬花生 好好食架

你跳左落黎仲要人幫你執手手腳腳

冷靜呀 會谷底反彈的 唔好睇唔開

諗清楚，死左為你傷心既人有幾多

求解答 頂唔順 唔該各位

你呢刻過唔到，往後睇番就會覺得好事小

利申：過來人

咩事要死 ?
點解唔係人地死而係你死 ?

傻瓜，依家死咗咪睇唔到更好嘅時候有幾開心囉

講下發生咩事先啦話唔定有人畀到意見你呢

2382 0000
試下打上去問下佢地
我都試過打
傾完好舒暢

咩事先？
落7仔買幾罐啤酒飲
飲完訓，訓醒就無事

雖然係簡體
希望大家唔好屌

樓主，我都愛你。

搵左你成日啦，打俾我啦仲係到玩